有冇人會好易對厭人同事？

例子：返工第2日己經厭左
例子2 ： 屌女屌兩次己經厭左
小弟做咩都係咁 每分每秒都要有新事物先唔會覺得悶同有意義
利伸人馬撚

我以前都以為自己係咁
自從遇到由心底岩傾既人
對極都唔厭

利申 追求新鮮感3分鐘熱度既sis